軒尼斯道怡和街入鵝頸橋底咩事

屌 怡和街上咗巴士成大半個鐘而家仲喺波斯富街
塞成咁到底咩事

呢D例牌嘢

頭先仲有架Bez on99咁車尾阻住條電車路

攪到電車排晒隊轉唔到入波斯富街